明明大跌市先係搵錢既機會，唔知嘈乜

首先

呢個世界有得買put，有得買熊，有得沽空

跌市啲錢會自己搵上門

其次

唔跌邊到有得升呀

唔跌返咁上下邊到有200%升幅

你叻啦得未

警務人員子女關注組

揸正股驚閪班傻散都綁死哂啦
撚有錢撈底咩